我宣布：疫情已經正式完結！

商場旺過旺角咁
仲唔係疫情已完？